沙田人 vs 元朗人

元朗班人真係好失禮
上環有四十幾萬人又唔敢出黎
留係元朗打鳩自己街坊
真係好撚無腦

唔小心負皮左 sor

沙田人表示已經準備好光復元朗
利申：馬鞍山撚